縱火主兇好似有精神病記錄

咁樣個記錄會唔會比人當左做護身符?
好多case因為就係有精神病記錄而減低左個刑罰
新聞又會唔會報出黎?想聽審又有咩方法?
你知香港d法律不嬲都有d
最好就終身 搞到好多人生不如死

大愛撚出黎吠啦屌你老母 唔好收收埋埋啦

其實依條冚家產本身要判終身
依家有精神病 鎖佢入青山一世就啱
痴線既永遠都唔應該放番出黎害人

大愛撚咁鐘意講共融
依家機會黎喇
判左條友有罪之後 鎖條撚樣去普通監倉
等d人好好招呼佢

普通倉就冇可能
希望一世青山 最好長命百歲

鎖一次普通倉 殺一儆百
等d白卡撚咪鳩亂黎

即係又係告唔入喇

唔撚洗死呀。

精神病真係大撚晒
用時間同自由黎懲罰依班死癲閪就啱

9成都無望

假設佢真係有精神病，而唔係亂作出黎，咁真係控制唔到自己
你話殺一儆百，佢冇發作嗰陣可能有用，但發作緊嗰陣例如已經有幻覺個啲你都係嚇佢唔到
不如檢討下而家既通報機制，個效益會大啲

陶生仲話係恐怖襲擊
真係好笑

點通報唔work

精神病就大撚哂
屌你老母 明明犯撚左法都唔洗得到懲罰
殺人放火都可以話係因為個病
公平咩

就算告唔入都應該會坐一世青山

例如有比較嚴重精神病，例如人格分裂有幻覺有暴力傾向個啲，除左要強制睇醫生，社工都應該要介入，又或者佢地唔可以係冇人陪既情況之下出街

香港冇咁嘅資源 只係一味識講共融 又唔諗下可行性 社工太少人做啦 幾單case都係一個社工做哂

根源問題唔解決，你拉多幾個去打靶都係一樣
台灣有板你睇，鄭捷死刑都仲係有癲佬或者社會邊緣人出黎random killing

有病就咪放出黎害人啦

唔坐監就乜都無
入青山嘅話會見你病癒就又會放你出黎返社會

精神病係鎖小欖一世,無就坐監一世,咁樣咋嘛???

香港真係好撚多精神病人，政府完全冇資源去理過

話你記錄良好 係入面幾年咪放返出黎
件事冇死人 仲要有精神病記錄 d刑罰會輕好多

小欖一世走唔甩

望係啦放佢出黎死全家

冇擺啲資源落去啫
源頭問題唔解決，你事後先捉100個人坐監打靶都彌補唔到